日本皇軍應該立即DQ所有支那慰安婦

如果個支那慰安婦唔係真心同日本皇軍做愛，被插入時加入不適當既用詞，或者呻吟得太慢，應該要DQ佢，褫奪其慰安婦既資格，並追討一切皇軍所賜既東西。